特朗普重啟登月計劃 為往火星準備

美國總統特朗普周一（11日）簽署命令，指示美國太空總署（NASA），恢復載人航天探索計劃，讓美國太空人重返月球，為未來的火星之旅作準備。

特朗普在白宮簽署「頭號太空政策指令」（Space Policy Directive 1）後表示，「這次我們不會只是插旗子和留下腳印」，新登月將包括長期探勘和利用。特朗普強調，「我們夢想遠大」，任務將為前往火星，以及未來前往更遠世界奠定基礎。

這是繼1972年阿波羅17號（Apollo 17）執行登月任務後，美國再度計劃載人上月球。特朗普指，是次太空任務將重新聚焦於人類的探勘與發現上。

白宮表示，特朗普6月已重建解散24年的國家太空委員會（National Space Council），聽取委員會建議後，決定改變美國的「載人航天政策」，讓美國從宇宙探索中獲得新知識，確保美國在未來的太空探索領域上領先全球。

火星計劃唔係NASA一直做緊咩?

ORION + SOLAR CITY + SPACE X

邊個入去先就屬於邊個

聯合國好似有規定

會唔會spacex仲快過佢

個痴線佬永遠做d人地唔敢做嘅

聯合國控得到美帝先講野啦

將美國射上火星

有可能

TESLA電動車, SOLAR CITY, TESLA FACTORY, POWER Powerwall

原本就係為左上火星而研發

火星好快變美帝殖民星

NASA一早已有計劃2030年前後去到

人去之前, 會先運機器人用3D printing起屋及設備先

ok晒d人先上

唔止美國，有能力上月球嘅，聯合國都控制唔到

錢都未番晒去 又玩星戰

到時上到去，聯合國淨係做到鍵盤戰士

痴線佬 NO. 2

美國要同自己太空競賽

幾時公開月球背面

口交部：月球係中國自古以來不可分割既領土

奧巴馬將穿梭機收皮其實有冇錯

麥迪文

無，因為已經差不多舊到不能維修

聯合國唔再由美帝控制先講野啦

佢係痴撚線到你好鳩佩服佢

自古以黎就有嫦娥奔月

嫦娥係中國月球省省委書記
隻玉兔月球省人大代表

古代女太空人嫦娥